紅磡 lunch time 有咩好推介

美食沙漠
又貴又難食...

齊柏林/JBidea

紅磡邊頭？

鳩砌漢堡

紅商嗰邊

JB 係正樓下
明天試試佢

紅商咪去食瓏門 一仔 拉麵天王 大快活

行去黃埔啦

要行 20 分鐘

jb好似俾人投訴到暫時停業
早幾日去到摸門釘
啲意粉大大份好正

紅廣炸脾飯

小果籽

講緊最底果層？

係
超正炸脾

佢D 發水意粉，真係諗唔明有乜好食！
其實紅磡廣場樓裡面果幾間都係提供呢種發水意粉，又唔係平，但都排晒隊.....

貴左好多

一仔無得輸

係
閒閒地50
但紅廣全部餐廳都愈來愈貴又真

紅磡係美食沙漠咁何文田係咩

咪係囉 睇到都唔知覆咩好

1仔

飯hub外賣抵食
$36

崇潔街大把野食
又平

蒙麵 車仔麵

佢應該係黨鐵站理大果邊紅磡

崇潔街大把喎

龍門

紅磡係美食之都黎喎，剩係jb cafe 都屌打啦

JB 呢間係唔錯
D 嘢幾有誠意

基本上都係 loop 瓏門 一仔
有時食下麵.睦月 Mutsuki／拉麵天王／別天神

紅磡寶其利街必嘉街多野食到喊
行落少少都唔得？

紅磡都美食沙漠你住開邊區呀

雖然間間都好正，但係日日食都幾悶

一仔係邊間

投訴啲咩

1仔冰室 One's Cafe
立場: 黃店
地址: 紅磡必嘉街92-112號紅磡灣中心地下9C號舖
地圖:
電話: +852 3118 8111

和你Pay:

Thank you

JB 好撚貴 雖然黃 炸雞脾薯條都$68

紅磡冰室全滅定改咗名？

老舖仲喺度，無改名

70幾嚟講，啲料係大份又好食喎

做野經過食過幾次都覺得好食

係麵睦月對面

摸門釘個日見過有消防過去影相
又口噏噏話 乜啲人咁鍾意投訴
但實際咩投訴唔sure

個老細長期西面

唔等得咪撚食
串過緊撚

2013 cafe 沙律好正好足料

閪咗好多年